市民被射爆手指的所在位置地上留下大灘血迹；至於遭槍轟的男童當時與母親在駱克道用餐後離開食肆……

市民被射爆手指的所在位置地上留下大灘血迹；至於遭槍轟的男童當時與母親在駱克道用餐後離開食肆……

Facebook流傳周日（24日）晚上近8時，有警員在銅鑼灣鵝頸橋橋底，大叫急救員進入封鎖線幫忙。急救員看見有一男一女受傷，其中男子的無名指爆裂，傷口見骨，地上有大量血迹，但只能為他簡單包紮；另一名女士據悉當時只是放工路經現場，其大腿被布袋彈擊中，急救員要求救護員協助，但遭警方拒絕指無需要，並叫急救員離開。

根據另一傳媒《立場新聞》報道，在晚上7點半，防暴警員衝入銅鑼灣鵝頸橋橋底驅散在場唱歌及叫口號的市民，其間有市民手指被胡椒球槍擊中受傷，傷口裂開見骨。當時警員立即叫現場急救員幫忙，並容許一名急救員進入治理，但傷者只能接受輕微包紮，就被帶上警察巴士離開，現場遺下血迹。
有小童中彈身體受傷

相關新聞：【港版國安法】香港為何不能像美國日本新加坡設國安法 劉細良拆解3大謬論

另外，周日下午3時左右，警方在灣仔駱克道驅散市民期間，一名小童遭警員射中受傷。據悉，男童當時與母親在駱克道食肆用餐後，離開時被胡椒球彈槍直接射中身體，表情痛苦，受傷位置出現紅腫，接受急救員治理。